［爆𨋢廢老onQ仔直銷產品］3萬人網上「直銷」神奇噴霧 下線接貨送「十倍股」新招

幾個月前開始，一隻護膚噴霧Maione在網上廣傳，公司聲稱將會美國上市，現在可率先買入「十倍原始股」，兩蚊能夠升到三十蚊！記者放蛇直擊，職員說老闆想大家「有錢齊齊搵」，不過要買入原始股，先要買入Maione神奇噴霧。

這支噴霧打着直銷旗號在網上兜售，聲稱美國製，功效勁過神仙水，除了去斑、除皺、去印，噴一噴更能瘦面、挺胸、及生髮。本刊諮詢過皮膚科醫生，他坦言有些成份聞所未聞。而其「直銷」手法，強調「拉人頭」收取被動收入，更建議新人「自己開戶做自己下線」，開得多、賺得多，令一班代理為了搵更多錢，陷入瘋狂狀態。

這支Maione噴霧幾個月來紅爆討論區，不時有人開帖詢問功效，既上過無綫電視節目《姐妹淘》，亦有Maione的會員將藝人詹瑞文在車上以此產品化妝的片段剪輯，放在youtube宣傳。片中詹瑞文上妝前噴了數下Maione，馬上感覺面部緊緻提升。 網台主持黎則奮「Ｑ仔」，更成為講師，多次開招商會推薦產品，又facebook發帖說今個星期賺了多少。

咩年代呀

到 底傳銷依支歌仔可以唱幾多個世紀?...

又係廢老ON 9 Q D 傳銷野

又貪又蠢嘅人一日存在，傳銷一日都唔會滅亡

唉

夠仆街夠狠既發到豬頭都得
過唔過到自己既姐

我媽生我比左好大粒良心過我
所以我仲乞緊食

十倍原始股喎

我呢排都賺夠啦，想益下其他人

廢老真係易呃

R仔你真狡猾，老是常出現

見到我朋友老婆做緊
成日開post話自己成個星期喺屋企湊仔都賺幾萬蚊

有Q仔冇窮人

真係咁好搵點會周街講

都係呢句啦屌：

唔怪得知成日9吹：有Q仔，冇窮人！！！！！！

Q仔係我地再生父母

點止呀？！仲"行公義，好憐憫，講真話"添！！！

有俾錢聽佢節目買股
揾左4～5萬

傳銷廢老

原來割'和'青